聽見就嬲！我宣佈最新五大訴求：解散警隊！

由六月開始
已經係咁嗌「五大訴求 缺一不可」
但去到今時今日
警察已經控制晒成個政府
就算成立獨立調查委員會
咪又係自己人查自己人
Outcome 都係互相包疪
大話連篇
諗起就嬲

我宣佈
新五大訴求：

1）全面撤回逃犯條例修訂草案
2）收回612暴動定性
3）釋放所有被捕抗爭者
4）全面實行真雙普選
5）成立獨立調查委員會徹底追究警察濫權解散警隊

大家一齊改文宣！！！

五大訴求 缺一不可

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

自推10下
1/10

2/10

3/10

4/10

點止612
收回所有抗爭活動暴動定性

5/10

仲要藍衫大過白衫
正宗妹仔大過主人婆

6/10

跟我一齊嗌解散警隊

仲諗住玩五大訴求 轉章啦 中英聯合聲明啊 清朝債券又唔認數 中共憑乜擁有香港主權

7/10

8/10

9/10

10/10

幫你一推 同樓豬諗法一樣

我哋唔要獨立調查委員會啦
我哋要求嚴正追究警隊暴行及判刑
同解散香港警隊！直接換公安落嚟
一個月幾千蚊人工就得啦

推！！！
徹底追究警察濫權解散警隊！！！

我宣佈
新五大訴求：

1）全面撤回逃犯條例修訂草案
2）收回612所有暴動定性
3）釋放所有被捕抗爭者
4）全面實行真雙普選
5）成立獨立調查委員會徹底追究警察濫權解散警隊

大家一齊改文宣！！！

五大訴求 缺一不可

其實不如六大訴求
解散咗都要查警暴

其實仲有監控燈柱、信用評級、明日大嶼⋯⋯
香港人真係好攰

成個警察制度都有問題，制度不變，解散幾多次都無用

1. 解散警隊
2. 追究責任
3. 解散監警會，成立有調查及執法權力的政府部門，專門針對警隊及問責官員

不過極權政權就係想警察有而家無皇管既權力，無真普選都唔可能成事

六大訴求，缺一不可